唔著黑衫可以保護自己，但保護唔到前線班black bloc

寧可輸給極權 絕不自我放棄！

一日場仗未打完，都唔可以認命！
所有想自殺想放棄既人聽住，同我地堅持下去！
依家未係心灰既時候，
如果場革命係因為放棄而輸
仲點對得住過世義士及被捕義士！
仲邊有面目做人！
同我地打埋場仗佢！

（幫推及傳遞訊息，一個手足不能少）

sorry想借位推推
網上世界有好多外國狗未知咩事就屌9我地啊!!

[跪求推到上熱門]想問下有冇巴絲睇過SCMP樓下d cm

no matter how, blackbloc as always

巴打講得岩
我地唔係要保護自己為前題
係保護全部手足為前題

我認我有推過佢個便服po
我錯

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

所有人都便服咪得

帶多件衫囉咁蕳單你當前線唔識架

一定要全民黑衫保護勇武過既手足

唔會做非法野既和理非更加要堅持黑衫，依個係保護前線既方法，而且係最有本錢實現依個方法

機場唔係全部和理非咩？

絕不放棄同伴, 救得一個得一個

冇blackbloc, 啲遊客更加唔知香港發生乜事
說好的宣揚俾全世界知呢?

blackblock 推

我認為應該個個黑杉
可以俾外界知我地抗爭緊
但警屎同pk lam無我地辦法

各位除咗衫之外
要注意你對鞋啊！！！！！
鞋啊！
鞋啊！
鞋啊！
仲有任何你有人哋冇嘅生物特徵啊